有冇人一齊玩13號星期五

我覺得呢隻恐怖過dead by daylight

氣氛令我覺得好玩好多

隻GAME唔再更新
鬼太屈機

隻game唔係收左皮喇咩

前幾日先更新完

鬼屈機某程度更加恐怖 其實

有 留名一齊玩?

The forest 派大星icon

識玩嘅話 做人唔會死

有冇ID
THE forest SEACH唔到

157080409

係點玩
覺得DBD 依然有吸引力
歷久常新嘅遊戲

節奏冇DBD咁快
要搵零件 整好架車/船 / 打999
每隻英有唔同能力
畫面靚過DBD好多
\鐘意80S / FRIDAY 電影必玩